依期一齊旺 大家唔好jump！ [153] 乞唔到嬲嬲豬369

我話事

慢到..

Slow

有癲狗啊 好撚京啊

屌你老母

腳指油巴打點搵你好

理虧?淨係識屌

留TG佢話

屌你老母 屌你老母 陳庭佳

腳指巴打

垃撚垃 開名又唔撚敢
收皮啦屌你老母

咸伯父點秋香

咸伯父點秋香

咸伯父點秋香

咸伯父點秋香

咸伯父點秋香

咸伯父點秋香

秋香呀 你係咪秋香呀屌你老母

正傻鳩
成班乜撚都唔知係度嘈
弱撚智

咸伯父點秋香
咸伯父點秋香
咸伯父點秋香

腳指巴打 多謝🙏🏻

如果唔係你應該嘈完

好心你柒就收埋啦
開名開名 又唔係講你
你老母比我屌緊啊

我連應都唔想應你
收皮啦你

咁你講邊個呀 ？

好多癲狗 有無人教我打狗棍

垃撚圾
理虧就收皮啦
屌你老母
垃撚圾
理虧就收皮啦
屌你老母
垃撚圾
理虧就收皮啦
屌你老母
垃撚圾
理虧就收皮啦
屌你老母

講完係咪同我道歉啊
屌你老母

有冇人識用打狗棒法

你講得岩我自然道歉

而家d狗仔進代到識道歉

你道歉道得好派你100

留

我加多100 未見過狗仔道歉

等緊你

狗識道歉？

SORRY

上個post #948 講你咩 我屌你老母 道歉啊

出黎面對

痴線 派錢都有罵戰
呢度好快就黎變隔離登

汪汪汪汪 100蚊汪汪汪

有人唔抵得
有人出黎柒

悉尼開多次一角完場好嗎

Thx腳指巴打

有人做嫁兩 點知

我就抽左一句水
啲人唔知發乜撚野神經出黎屌

仆出黎護主 主人食緊花生🥜

垃圾秋香潛撚左落老母個閪到 屌 明明覆得好撚快

盤仔講事實都有錯？
起哂鋼做乜？

睇返，原來因爲無份抽，操盤手 今次抽唔中未下次，仲有大把機會抽

Lm

又兜 又兜大家睇撚住啦 人不要面 天下無敵 咁我係唔係唔係講你先 依家名就開左 兜撚左就無事啊 我屌你老母生滋狗

抽唔中咩？
唔係抽中咩？
我唔知呀

又嘈交 波台特色

我志在玩下
但有柒頭衝出黎

26814257
唔派正契弟

搵到補習老師未呀？

我

出黎回應下

你唔想賭錢呀？

26814257

未派點叫
你個腦短路?

上左i大

點contact手足你

謝謝大大

笑死

等你開反

mon post

道歉都走數 生滋狗

知錯 希望唔好推
sorry

撐

支持正花 睇人仆街最開心

唔差在啦

盤仔講得岩wor

派曬波台仝人

支持

代表波台感謝你

你老母 生滋狗

清好波

估唔到波po都有野屌

支持你

咁樣自爆法 派比你都冇用 個acc都唔洗賭錢架啦

我依家講得唔岩咩 屌你老母

盤主人

Ching新入波台??

2681

人地要面！

屌...
知錯 sorry
唔好撞 login唔到

系

道歉啦屌你老母
唔撚洗同盤仔道歉呀

屌你牙懵撚

俾次機會

Sorry lor 屌你老母

秋香 秋香！ 死撚左去邊啊

屌 好柒

唔好再撞屌

米推 plz

走數狗

我最撚憎人叫盤乜盤物既

我同佢道歉關唔撚關你事啊 屌你老母

呢個真 有個盤字特別柒

你收皮啦
得個煩字
收嗲啦你

好惡

屌你老母 米撚再撞

佢講得岩 我洗鳩道歉 屌你老母

對唔住 我知錯

26814257
派我開飯 好人一生平安
[black]賭波買乜輸乜..[/black]

留名了

流言黎

走啦手足們 條生滋狗講野前言不對後語 笑撚4

🤨🤨🤨

仲有無多啲啊 生滋狗

thx

一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言
好嬲牙我

講得岩我自然道歉！
你唔撚洗同盤仔道歉啊？

黑人問號？？

系😡

mon實下次派錢啦 窮撚

契哥!

多謝 今晚食譚

加大了

可以忍埋凍04

盤仔 條友柒左 唔洗保佢啦

盤仔大大 我g錯啦
下次唔好放狗 咬我
好痛架

屌你老母cash out先
完全登入唔到

波台 老鼠 秋香姐！得到20萬日式加太賀和風花之戀

狗可唔可以花之戀架

盤仔養埋d狗周圍咬人 都唔知有無病

成班傻鳩
得淡笑

道歉未啊屌你老母
夠膽講唔敢做

Sor9 盤仔
無上一排唔知咁多生滋狗

原來波台真係好多痴線佬

係咪男人黎架 無賓周啊 柒左唔洗say sor?

成班乞衣 吠到我差d叫漁農處捉哂去人道毁滅

明是理
有機會認識下

垃撚圾
真係抵撚你死

咁都可以吵到六頁

秋香絲!

死乜春
依家你比人jer

執人口水尾
有無第啲野講
柒又唔認
兜啊 再兜啊
兜到有五連髮夾彎未

得淡笑

笑4未
有無多幾啖

隔住mon都睇到你面都紅撚哂係到死撐

Sor 我再講過
屌你老母 道歉未呀
咁大個人比d 承擔

一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言
無我份 無辦法唔嘈

派多100 ok
學秋香講 依家明做乞衣

派未牙契哥

聽講呢度有花生食

贏到幫我派比秋香ok?

抽中左即刻推落一陣澳假主其他啦

派埋la 契哥

快 26814257

有人派100比我未？

笑4

日日嘈就有錢收 好過攞去賭

中埋都唔夠派果個100 大份

屌，有咁多cd rom留言派唔到我，屌晒你地

我我我

一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言
依家開始抽獎既要經我報名

cd rom當道

報左名先
請你第一個抽中我呀

陣間澳假老鼠好似唔太穩

屌你老母
你唔內定我 我嘈9你啊
你邊撚到啊
我一次食3枝煙
你得唔得

係，有無搞錯，點對得住呢到長期跟開既我呀

你好壞

咁交比你lo滿意未牙
風紀隊長

咁邊個先系老屎忽牙
想報名搵邊個牙 我好亂

我兩枝都食唔到

你扮老屎忽
秋香
咬佢老母

求派

渣ga

半大2.2倍
高水高賭場大細
值博率

tg呢到開始登記

有個叫操盤手既 tg話希望下次抽獎落埋佢名
邊位ching扮嫁

我就叫秋香 你識唔識我啊

抽20個都唔中個D 要戒賭

我有留 但無我份

多謝巴打 一齊贏

ok

一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言

真

係囉係囉

盤仔主場 我大哂 我玩哂

說話唔洗咁講啊
依家條友柒左 屌兩句唔可以咩?
平時大家都有屌波 依個兩樣野黎

有冇懶人包？？？

我係乞兒 歡迎各位用錢嚟咂死我

對唔住咁多位

同問，訓咗冇睇

一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言
一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言
一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言
一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言
一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言

死人口係到呻

唔係條友咁撚串 我地都唔會屌咁耐啦

上一個post有 好似幾精彩

隻生滋狗潛撚左落地底牙 無狗撚 下晝點捱

我決定日日入黎撚狗 貼飛 gel頭 報假分

數多十聲 隻狗鑽地 我就去食tam

唔驚比狗咬啊

花蛇

屌你老母 得啖笑

得啦 實記得你
多啲入黎屌下波，唔係屌人，手足有贏錢實派比你地 唔係一尾得把死人柒口係到呻

545比個大喇叭你

咩人養咩狗

1830先開波 點捱

我都負緊數 出水未

公開關心
人間有情

有冇人有水

派埋我呀
係咪要一齊嘈架

屌你牙

有心啦

不如我教返你200上1k好無？

當初當你朋友 分享下啲舊事比你聽
反左面我都無笑你又剪卡又入錢啦
你話你份人幾仆街

問一句有冇懶人包就起晒鋼咁
抵人睇唔起你

你454關心返佢

又屌

屌你老味 笑撚死 有無多啲野爆！

屌個po唔係屌緊波就嘈緊交

跟我

見你

盤仔心水 200上1k計劃(失敗)

左三次

洗唔洗幫下你？

又要出水出完又要刪

雙聖日 圖都貼埋 結果又係柒

個個都唔識時務

盤仔都串？驚唔驚比人屌你老母要你say sorry ar

賭波post應該係全連登最高質最精彩既post

笑到小妹經都停埋

今次唔係我先咖
我問一句有無懶人包都比人追殺
唯有吠返啦

ok

好撚7牙屌你老母

下 我屌左成個幾月啦
佢份人由一開始好好人 大家好想做朋友
到上左位 牙斬斬 串柒柒 行為開始私縮 我先屌柒佢
佢明就明 唔明就一世唔好明

我幫你！

佢公開你啲野 好唔尊重你

其實盤仔同盤蛇係咪有親戚關係？好掛住盤蛇

盤仔似影撚衰人地

屌 我地fd算啦

鐘意扮大佬

講咩啊你 得把閪口係到串柒柒
抵你輸錢啊

無呀
圍內笑你囉睇你channel

真係得啖笑咖咋
❌❌❌❌❌❌❌❌❌唔好笑咩

成日屈我跟你

講返啦 派完錢果晚 定 之後
記得係利記 同 轟 踢歐聯
兩場都有出半全場水比你啦私下
有冇跟我就唔知
但係你話派錢 咁我呢份水夠還返份恩情比你有突
又唔見你貼埋出黎？

拎完光環未

你唔撚洗旨意報名喇

呢個post好撚臭
去呢個post屌波啦

講真
我入黎本來係打算分享下喜悅嘅
見到有罵戰問一句有冇懶人包又踩到你
對唔住囉 唔知你條尾咁長 成個香港行一行都踩到

爆 繼續爆陰毒！

大家過返去真正波post
唔好留野仔post到！

不如重新開過個波post啦屌

咁就轟果場啦
利記我果時係個垃圾谷到出嘅

拿我就唔得同你玩落去
如果你真係仲想嘈嘅我夜啲再奉陪
唔好又屈我怕事潛水
成日都屈到我周身傷

波post要重光

舊手足都屌垃圾盤狗

想200 追2k

假仁假義 屌你老母

屌你老母盤閪

上網都咁撚虛偽

個post好true好pure

大家睇清曬
秋香會點做

潛左落地核

抽唔中咪抽唔中，咪搞到自己成乞衣咁啦好心，利申無追Post 咪入黎搞事

我建議你追左先

轉場啦 垃圾操盤手

由第幾頁開始睇

第10啦
追完一齊轉post

過街老鼠

講真要風氣要開心
我自己同撚強個谷仲開心
唔洗係你地班舊人身邊討論
大家出水互相取笑開心過你舊谷又jer又無料先啦
果時咩狗屎垃圾都塞埋係個谷到
我你殺他死三個admin兩個愛理不理
唔上水唔踢 惡言相向唔踢
做人無品 點會聚到氣？

我近來點解同ndaho一齊話你
係想你反省下

假假地你個channel 都成千幾人
有幾多小朋友會跟你

場場出 心雄鳩出
出完又反口

你話果班小朋友喊都喊4啦

就事論事我當初覺得你個人好真好似抵做朋友
先同你講咁多自己野

到話你 你又唔醒 係嘅 一大班護主嘅護住你
又點會知道自己變左幾多？

點知反轉豬肚你又貼返人地啲私人野

我當初笑鳩失憶 我都係叫佢好好做人 私下鞭屍

你自己諗下咩叫品德啦

我出去陪女啦 唔同你晒氣 希望你平心靜氣睇完唔好覆

吠你老母咩 邊個錯先啊依家
我原本都係你fan 果次bee半和錯左會認會say sor
但係你依家對人不對事wo 波台手足做錯咩? 條友柒左屌幾句都唔得?
保隻狗保到

成班男人
咪無聊嘈嘈嘈啦
為咩呢？

如果錢可以化解仇恨
好簡單

好心你反省下啦

轉post屌波

又同bill哥同路

半場2:0

我都係咁話，睇啱咪買，100幾十爭黎無意思，

1k姐
我琴晚賭馬輸10k
我今朝隻騰牛差唔多打靶輸60k

咁又點？
做人始終要樂觀
不要留戀過去
再搵賺錢機會

彪哥點睇琴日燈死大仆街

險輸60k

有人開始驚

手足轉場

澳假畸寶又唔直播

網絡世界都信

對盤仔好失望

我走

光復真正波post

原本想話做緊野聽廣東話有得"聽"波
但望望下6點半 當我無講過

呢個根本係盤po
一人獨大

幾準

玩牛熊 過夜？

話派個位手足呢

岩岩收到風呢到有花生食

手足真係好波

Btw點解今次咁少人護主

咁撚狗，人地上水問一句有冇懶包就向到揭人瘡疤，駛唔駛呀，幾歲呀 睇到都覺得肉酸呀

回家了 還我波po

強強..
我有容所以奶大

我地當佢兄弟，佢當我地契弟 仲有中國萬歲，唔知點解刪左果句野，唔知是咪唔小心刪左

澳職一齊轉場屌球

懶人包係邊 無上黎一日半 變了 光復舊波po？

辣椒岩岩問左，但比個操盤手貼對話紀錄，都係唔好問好d鳥

我大大隻紅字係屌秋香老母 本身都唔撚關你事 屌你老母護狗護撚到咁 你屌我地100抽唔到係到屌就得 我屌柒垃圾秋香唔撚柒得啊
屌你老母on99對人不對事

腳指巴打 感謝

呢到世界啲人歪理當真理講實在太撚多

長毛我現正呼籲舊有手足歸隊

幫拖未

正花 乜水 成隻癲狗咁 點同你正常屌波

( Show Blocked User - 正花_JeongHwa )

即到
想屌邊個

我想屌波

明明我之前有留名,都無我份抽既

唔知頭唔知路 亂咁炒車
柒頭港豬

風紀？

我隊長黎

驚?
個個屌鳩你
連舊手足都屌你
無人幫你

食花生

你真係懵撚黎 呢度嘈交有咩好驚
驚你老母閪咩

好 我依家講多次
本身留名就不嬲貪過癮 唔係貪人地派果100蚊
不嬲派錢留名就有份 你要分ab長期會員留名先有得抽 我先抽下水
之後秋香癲狗衝出黎柒 屌我老母
我咪開拖屌柒佢囉 咁你護住佢做咩呢？
我一路都係狙擊隻柒頭生滋狗
你下下幫住哂咪一齊攬炒囉

終於有人護主了

岩先未收到風 護唔切 理應問斬

我洗唔洗抽唔到果100係到勞嘈 我只係屌柒隻生滋狗秋香咋

我了

我抽牙

攞返個公道囉
你依家攞撚哂光環
我係癲狗玩臭你個post咁
講啊 我句句屬實

正正常常屌波？呢句向你把口講出黎真係笑死人，咁你點解無啦啦公開揭辣椒瘡疤？講一套做一套，成個女人咁 咁你同左辣椒道歉未呀？

唔好屌盤sir啦 佢好橙 護完人人地潛左唔理佢

誤會駛唔駛一黎就貼人同你私底下對話先
咁樣嘅行為已經證明你份人本身就好撚有問題啦 小器到成個怨婦咁

講到咁無私又揭人瘡疤 講一套做一套

借問聲 如果淨係想傾波屠狗會應該去邊？

正想講

揭人瘡疤就無對與錯，法律上你「好似」無犯法
但人格上就

無神神貼人D野出黎 ON撚9
仲要懶老友

真理

搞事又點 post得果幾句係到斷章取義想人幫你

慳d啦 真係個名有個盤字既都差唔多

嘩

同我道歉未

就算係搞事都唔應該咁啦

幫乜？ 係wor 你d護主狗唔見晒 sor 講錯野

真係好撚慘，人地當佢朋友，同佢講自己野，但而家一個屈尾十擺撚左上連登

d護主犬縮番曬入老母個閪

@秋香

大佬呀，無撚啦啦揭人瘡疤上黎，呢下我係盤仔十年支持者都睇唔過眼了

普巴2世

我一個係到嘈就話我癲狗姐 依家個撚個都出黎屌你啊 反省下啦 對人唔對事果個

盤手一陣點睇？

揭人瘡疤真係好撚閪

手足我愛你了

呢句真

建議用行動證明

發生乜野事？
利申：無追po

抽sowon yes card 一張

是我蠢
邊估到一多人拜就會變左人咁
想屌醒佢就比人揭瘡疤

有心啦
我唔會❌❌❌❌到翻唔到身嘅

咁撚多人睇唔過眼仲要講到理直氣壯

部分手足已轉場

你都幾睇得起自己

全部都屌緊人呀喂 仲要係屌緊你呀

唔好轉移視線啦

但無所謂啦
呢到以前風氣咁好
無謂因爲椒椒而搞到咁啦
人地以前係創辦人 今日大家收手啦

我要

懶人包收集成功

話事話 你d分析中過未

正花我幫拖！ 生滋狗係邊！我波po打手！屌你老母

咪撚jer就真 你依個po係無問題 但d人有問題 我比人jer咗好多次了

你真係串話閪 今朝問下半場角球都串柒柒咁

lm

哇 又有花生食

仲要唔係問你喎 衝出黎

盤仔你搞乜 我幾日無上黎 做錯咩比人屌到開花

屌仲哎緊

無呀 咪當笑話咁睇 比大家睇多一次

(盤仔分析)中國 vs 威爾斯
主隊方面，中國近年確實有很大進步，以往績可看出，實力接近亞洲主流強隊，雖然主隊的進攻力仍然頗弱，但防守方面確實改善了不少。而客隊方面，雖然威爾斯實力遠遠超越中國，但往績推測，客隊並非很着重邀請賽的成績，應該會放鬆心態應戰。
依場賽事，主隊應該會加緊防守，盡力在法定時間守和對手。

個人推薦:
主盤❌
[個人分析，參考作用，請勿盲目跟隨]

咦 仲有句中國萬歲呢

比人入左一粒就冇左既？

所以話抵撚你死

其實有句想同操盤手講

心態不變 你今日就唔會有人屌你

希望你好好反省 唔想搞到你身敗名裂果啲鳩野

呢個post 我就得閒先上 盡量少入咖啦

有啲野呢變左就變左 你自己諗下應該點挽回民心

仲有兩個鐘開波

binc大會正式開始！

手足

辣椒 好有氣量

希望在生之年睇到大和解

但你block咗正花

唔知佢乜水無啦啦屌7我

以前無上舊波po？

全靠你先睇清邊個係正仆街

淨係上過心事台

出現了

依家有波屌啦咩 我屌你老母

出主勝

但係反底波時常有 可能客勝

大家唔好買

屌波post 開始出現人龍

佢話全部人都唔識 針
我講笑話唔識就屌到你識
我亂屌佢 sor9

歉我一定唔撚會道
男人老狗岩就岩 錯就錯
道歉我唔係第一次

我以前都同波po個大胃道過歉
之後先發現佢真係值得尊敬

你地要抽要屌我都冇所謂
總之睇清邊個仆街就得

收嗲啦屌你老母 出黎攞彩 明明唔係屌柒你 你死都要話叫我開名 名我就開左 道歉呢？去撚左邊 男人老狗 你依家死雞撐飯蓋 好撚肉酸啊

咁咪好囉 都唔知做乜7

Sorry 慣左波台式玩笑 sor9

我老母就俾人屌先
一開頭好聲好氣同你講就屌我老母
然後而家就扮受害者 得淡笑

仲要攞埋大胃個名出黎 好心咪人影衰人啦 係你自己出黎叫我開名你道道歉架 我咪開撚左囉 點啊 依家道歉都要分等級啊？ 錯就要認架啦 你亂咁屌我唔撚洗道歉啊 柒頭

男人老狗講得出又做唔到 人地答左你又扮睇唔到 我係你就縮番入老母個閪到啦
廢時出黎顯世啦

又話道歉又唔道歉
彈出彈入

開你老母咩 我一開始都話唔撚關你事 咪撚扮哂叉燒咁 你自己唔撚要面同我玩落去咋 柒頭

而家邊個屌老母先？

大家睇清睇楚 再話我係咪癲狗啦 人地就攞撚哂光環 唔撚敢覆我

屌你咪屌你囉 關你撚事啊 講你老母同你柒左唔道歉有咩關係

算啦 嘈落去都冇意思
你有道理我一定同你道歉
而家只係小學雞式鬧交
你鐘意屌就屌 算啦

正花HO BALL

主晉收左錢又訓番 發生咩事

扮好人 攞尾彩 今日係波台最黑暗的一天啊 聽日繼續做人隻狗屈尻人啦

回應下啦 係咁轉移話題做咩野姐
我依家冇道理咩 提出黎傾下囉

轉post屌波 部分手足已轉場

你道歉我一定收聲

唔知咩事 屌我唔知頭唔知路都係咁講
波post狗真係煩撚到仆街
之前betting gor個post好好地又係到搞事
依到加下又嘈撚到仆街
唔鐘意咪過返你個波post
係咁去其他賭波post嘈
唔講以為波post係你檔生意

悉尼大回飛 咩事

追post先啦死傻鳩

香港人係咁 唔關我事 由尻佢
等埋壞文化一直咁保留落去
我終於知道點解高登波台啲人睇唔起呢邊
呢邊啲人只會 屌波 輸錢 嗌針 求派
有咩事 大大聲講 關我撚事牙 我想賭波咋
嘈交？不了

一句super打和當道歉

我理撚得你咩事啦
唔撚鐘意咪過返你個波post
係度嘈做乜鳩

追咗po先講 唔講以為你護主犬上身

你阻住佢r水

咁你又理撚得我地啊 欄啦仆街

咁你咪返波post囉 波post咁好會冇哂人

正一on9仔
你淨係見到波po9係到嘈?
mark開你個隻屎眼睇清楚啦
on99波都未開 講下野都唔撚柒得

N年得閒先講一次野又變護主 都係縮返去老母個閪算 惡過狗

你又你賭我有我嘈 唔撚中意完全封鎖我啊仆街
定係你想開post 叫admin ban9我啊

珀斯光輝下盤

mon po9咁撚多嗲

最豁達你啦
厚面幾尺厚

大概知 懶人包 反正我都識咩係岩咩係錯 最緊要係咩 平時個條友都jer開人架啦 屌下先

正視個問題未 我一直屌垃圾秋香咋 你又幫撚住哂 要答既我答哂你啦 之後又去返原點 好撚難明咩家陣

盤仔我支持你 繼續出水幫巴打羊大錢
利申：由頭到尾都無跟過你啲水

秋香答咗你

屌

幫拖未潛水艇

上

道歉係錢買唔到 你學識做人未 要人尊重你就尊重翻人

做乜變左狙擊post
仲諗住入黎拎尿

我比你 bil哥

老師有無教你咩叫是非黑白 做錯野唔洗道歉發而反問人地一句 道歉好貴？ 你無撚病啊

gchi

道歉啦傻閪！

明顯 仲有唔好話我貪人地派果100蚊 你無得再轉話題 我答撚哂你

快d 番去喇

sor

部分不滿操盤手既手足已轉場

清泉post

盤仔好波 所有野都推到一乾二淨 今日學到好多野 派錢係要長期會員先得 做錯唔撚洗道歉 因為道歉好貴

我地盤仔做野唔洗你教

不姑講返波啦

你up乜

究竟d 人識唔識睇字

我都睇唔明

我想強烈譴責唔撚得啊

部分不滿操盤手既手足已轉場
詳情可以追下頭十頁

我cm rom留名唔撚得啊 唔係長期係呢到post到出現 人地派錢我唔留得名？

要比佢批准

操盤手惡過狗

又轉話題啦 笑撚死 要答既問題一直避重就輕 一唔係就推返落人地到 有咩事你搵佢咪撚嘈生哂 你有份開聲幫佢架 做咩射哂隻鑊係人地到

咁你理撚得我地派錢留名果啲啊 又話人地好似生活好唔掂 要100我派比你囉

我想引下你吠

我生活好唔掂 派我啦好無？

部分不滿操盤手既手足已轉場
詳情可以追下頭十頁
連舊手足都睇佢唔過眼!

你喪過喪bil

大家返屋企啦

大蛇

由負皮數分析到操盤狗起碼養左一隻護主犬
master pkm

你係問非所答架wor

忍唔字咸能左

唔好負皮我 我係黎食花生

你惡d

你地要復活咪復活，靠搞臭人地個po黎拉人

理性d 追下post

用完紅色大字我都覺得自己大聲左勁左

點擊熱門回覆出現懶人包

大胃賣料狗都話值得尊敬
整係識買上盤同收埋皮
屌鳩我仲要比我屌番轉頭
呢啲人值得尊敬
真係群埋咩人，都會變成個埋人

想屌波姐 做咩搞到咁

部分不滿操盤手既手足已轉場
連舊手足都睇佢唔過眼!
點擊熱門回覆 /第9頁 懶人包

盤仔仲響唔響到 班契弟走左 我地盡情屌波

蛙屌,無上水幾日發生乜事
求懶人包

其實班人做乜野 留番淡氣屌賣料

半大？

法國唔係企係佢果邊講野
一出聲就有負皮

我個心好似操盤手睇穿左咁

澳洲班足球員做乜尻 澳職又有4567
亞冠同友誼波廢到 每次都要睇準對家黎買

skip左d野咁

河蟹左

中間啲野無撚哂 黑改成白 原告變被告

估唔到一件垃圾都有死忠

仲有一個鐘就開波啦 仲嘈乜野姐 最緊要和和氣氣一齊羊錢錢

光輝下盤定2.5b好

佢好似賤過垃圾
你攞佢同垃圾比
啲垃圾好撚橙
垃圾都可以循環再用

荷乙好似係NBA 2.5B
利申:已針

好似仲差緊D野

要知咩事就自己追post
有d人好中2+鹽+醋

正夠自己未
唔係個個都on99咁信曬你講既野
你真係以為個post係你?

hints: 你講得岩我自然道歉

今朝有巴打話派20個人 100蚊
之後有個傻閪盤手話
一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言
一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言
一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言
一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言
之後我唔撚抵得就話 無得抽嬲嬲豬啊
要扮老屎忽先有得抽啊

突然殺出一隻秋香狗話叫我開名 唔好單單打打
我一直話唔係講緊佢 叫佢收嗲
點知佢死都要開名 咁我咪話開左名係咪要道歉

之後開左名 佢又唔撚道歉仲要死撐
之後引到個傻閪盤手出黎獲狗
之後有辣椒舊手足出黎問咩事
個盤狗自卑心發作以為人地串尻佢
就post哂以前同人啲對話圖出黎
之後我就狙擊條垃圾狗 盤閪係我搞事wor

做咩skip左咁多啊盤閪

咁樣只係代表你無細心閱讀人地嘅說話
而呢個情況係代表緊你身處高位 唔需要在意意見

請 你 細 心 諗 下 再 上 水

辣椒巴 幫下手
佢係咁skip野 好撚垃圾

講撚哂啦
點解唔回應我
心虛？

老鼠-0/0.5

面對未

多口講句，就開波喇，唔好再嘈交啦

100%波

一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言
一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言
一話派錢，依到幾十個名，無10個長期留言

岩岩上黎撐我嘅都是朋友仔睇唔過眼了

你本身比人話 我有追過下post

問題係你個態度 我上面都講得好清楚講左幾次

你個態度=扮大佬

你一日唔諗清楚明白 總有一日會繼續比人jer 住

你自己諗下啦 我係到咁耐 我係點樣對人你自己知啦

無問題嘅我唔會出聲 我對人都好真好善嘅

就開沒喇

部分不滿操盤手既手足已轉場
連舊手足都睇佢唔過眼!
點擊熱門回覆 /第9頁 懶人包

盤蛇 澳假有冇水

盤閪早幾個鐘唔係好威架咩
話人地係咪咁窮要派100比你
依家人愈黎愈多
開始要洗底 自己整埋個偽慣人包出黎 你好驚咩
點解唔覆我啊

置頂 盤閪面對未

愈回愈要屌

得啖笑

你先係大蛇 有心未

變身都唔識唔好自己用過連登

老鼠回到上天

無長期留言請問關你咩事呢？
唔抽得？
不成文規定？

一陣老鼠係咪大船細角？

Btw:我提意腳甲巴唔好派1000轉派100，有無抽到我？呢兩日閪黑到仆街。想收下錢轉運

我做我大事 我話我話事

正撚夠自己未
次次唔夠一秒

佢好忙
正自己 負人地 成個傻鳩咁

Bobo 又黎， 老鼠收皮

jm9 講緊呢個cm?

走啦 波台只有一個盤手 係我操盤手 我懶得哂口水 講野9唔搭8 答問題又避重就輕

回到咁 點買

就開波喇

部分不滿操盤手既手足已轉場
連舊手足都睇佢唔過眼!
點擊熱門回覆 /第9頁 懶人包

cap無果d

死啦 我係果個"家"幾十到幾百既時候成日提住
派親錢就一堆cdrom黎留名 之類

過左成年會唔會有人要黎追擊我架

光輝啦

正花b

個懵撚真係懵撚黎
次次都做煩膠
唔好撚理佢la

大佬啊好心唔好咁痴線啦.jpg
個台就比返你 有秋香我再返黎下
帶領佢地啊 親

希望日後你唔洗向我叫頭

叩

唔記得你咩名
返波post搵我傾計
太多傻閪

我幾時變大蛇 巴打認錯人

之前你好準我記得

晨早block左

記錯了 我唔會出水

我dllm 259

個邊屌波 依邊屌你個傻閪

波我照屌
咁你比唔比我屌秋香

佢真係好撚煩

係

team kill

買乜好

你d留言好多負評。。。

拉膠b都唔記得 痛了

至狙擊完第一隻盤狗之後第一次咁多

中左仲有冇得派

又改名 sorry bb

走啦死乞衣

開波就唔狙

個3個正評點黎

On9

mon鳩住你黎負評

屌波傳送門
[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1062)

用負皮制裁呢d煩西

懷疑果8個係同隊比

小妹 夠石10抽了 決定係老鼠入第一球既時間抽

收到風下場先入

冇得抽了

慳番下次

就開波喇

部分手足已轉場

唔明派錢點解要長期活躍，條件應該派果個定

老鼠又角小清泉？

正呀 啲波po狗死番晒番去

終於走晒

一早應該走 阻住曬

blocked

我都係爬緊文，見到相關既野講自己感受
不要對號入座

見到有人話搶1001唔開po佢地咪無po

智商

希望留番幾個比盤仔取暖

開個POST唔知有乜用
明明有個大POST
以前都有人屌到D人去番波POST.
依家都廢事屌.點解?
因為屌黎都無意思,d人個腦有少少問題

呢句邊度黎？
老屈當係人地講
智商

仲要突登入波post不斷負評
唔講以為一個負評我會唔見一百蚊

等我負到你破產

咁不如你講下你搶1001唔開新po有無得諗乜先

你諗到自己咁低?

唔係呀？！賭得波都要乞錢？

唔開post咪無新post囉
你都係想我咁講姐
智商

認真答你
搞事姐 犯法呀

隔離post 剩係會買上盤

贏馬會錢之餘仲有得睇人嘈交,開心

buy mud? want gun

屌 入錯post

俾d水我

上盤

好撚煩，只想贏錢

最後一次召集

有咩留番踢完場波先嘈啦
推到咁快唔知以為狗會開左十幾場即場比人賭

今場正路波

呢到個個話買上盤，但馬會係咁回飛

中盤

越回越愛

利申無買

莊引人買主

繼續做半大全大黨算

重出江湖

柏斯光輝！！！！！！！！！

1.71>1.9回到

老鼠封王！

悉尼集氣區

老鼠 大船入水區

要老鼠 次次冇人睇好回飛就會大炒

主輕鬆1-0

屌以為冇人開原來扑左個傻鳩

澳甲 半場0-1全場2:1

擺明狗會派錢感激賭徒一直支持

我柏

買角大睇下波算

澳假

上盤gel

腳趾巴
@takjai99

gel +1

就係咁先至係澳假波

客隊唔需要再追聯賽

其實gel乜撚野？

咁我下盤gel 咁中意gel

角大gel

mouse push fuck

老鼠入波未

終於有角 1c

柏g咁快有c 想等多陣都唔得

屌你老鼠

球證食左個啦頭先

再等先 上次老鼠全埸1c
9.5都唔想買

是旦入兩粒啦

角細plz

角球買咩好

大

Perth

柏芝

老鼠半大阿屌你老母

goal

0-1 老鼠

perth jumped

客隊入波

Gogogoal

0:1
jump

老鼠 整多兩粒

老鼠入多球

Goalllll 老鼠

整多粒！

老鼠上鳩柏芝

半大入多球

老鼠入多粒

客主叫糊

365已經轉左平手盤

支持allin了

咁快轉平手好怪

抽了 雙4星

咩game

成班睇死我抽唔到 我就即刻抽

Gel gel gel gel你老母啦 gel頭個班傻閪祝你地買乜輸乜啊

炒佢老母老鼠

goall 上盤

咁快就針 臭g

老鼠最叻咩?
上半場極速入一粒
之後拎住個控球權死猜爛猜
角球都唔比你
下半場最後十幾分鐘一個失誤比人地反撃追返
局住用最後果十分鐘入多粒
1:2完場

巴打心水清

掛住做野唔記得買半大

好彩你無買

球證黑走左2個角

角大已胎死腹中

老鼠又想玩1角

2C

All in左老鼠角細

通常無買就中 祝各位半大巴打中

輸幾舊

差啦 成個pvp 幾隻5星 原來5星可以合
3隻3星加2隻4星 當材料

20分鐘2C
90分鐘?

perth半場反杯ok?

'

入多粒下半場話知你打車輪啦

想買角大 半埸有7.5就考慮下

不了 上盤

Fuck perth

屌你老母老鼠半大阿

即場追角細

半大快d入多粒

咁店啦
開盤10.5

角大GEL

老鼠角小清泉

55

半細頂住

10.5s穩到

足水 客ng

bet365封左

封盤?

Sydney 12m

12M

12m

半大巴打穩了

0-2 老鼠

半大 goallll

0:2

0:2
半大 cashed

馬會封左幾分鍾

原來反手屌波都幾正

0-2

半場30 40 21

唔敢買半客

好波半大糕

Gel到上火星

真心追客其他

好波..老鼠手執2球..仲唔同你玩大巴陣
角都唔益你

又中 bill goe

澳假場場只需要狂追悉尼

問完旁證比左12n
再等VAR 推唔推翻

老鼠依排咁緊火更係拎你柏芝黎出火啦

上盤輕鬆

On9 以後唔睇下個賽程 完全無用

8.5s 追唔追得過
老鼠入完2粒似鳩猜等完場

預1:4啦

好想轟多球客

老鼠好波

客cahsed

可以入,但唔好GEL

俾多粒plx

yes

1:4？

下盤jumped

將上盤贏既錢轟晒落ng會唔會好不智

會唔會有機會2:2

求2:2

IFC見

我做緊同你一樣既野
各位留左tg既巴打,今晚會contact你地,聽日入錢

LM

正氣老鼠
再追角細

BIU GOR D波幾準
D馬就

唔好跟我買馬

你有場尾場反CUP WOR

張圖好正

咁岩好彩

我都唔想跟
次次都同你同路.但又早買過你
我有咩計

好撚淆 唔入就輸埋上盤錢 同個本

半主下盤針哂 屌 澳職停左咁耐開番大波

頭場我拉拖金童,快樂世紀
比你燈死左我拉

洗唔洗補和

最少有多球 客ng@$10k

老鼠正氣

跟你1k

係我記錯定馬會有心陰人?
唔係應該7.5係上面,8.5係下面嫁咩?

屌未買

0-3

不了

勁撚到

垃撚圾珀C

0-3 gel得

買唔切

好緊火

0:3 補都慳番

唔洗補飛啦，追下一球客好過

角球收皮

買左就羊多10k 屌自己on9

即場客勝收息

竟然讓咁少

重有無多球追

訓中啱啱想買客ng 差幾秒

Me 2

屌 買緊悉尼下隊即入左

客其他

有冇7.5角細既巴打

唔差在黎多球
Away ng@$10k

得番5.9

半大 上盤

狗會成日棟鳩人

已經去到俾錢個step

3c

me

光輝幾多角
老鼠就入幾多球

來回地獄又折返人間

1:4 -2

客其他 6c就啱啱好

老鼠Gel 回左先買

批准

老鼠GEL得未

半大輕鬆

下半場一開即買ng 唔順氣

gel得啦

連C雅出黎開工喇

+1 好撚sad

落街等收錢啦
你估老鼠好似鳳凰上半3粒下半比人追返3粒咩

跟左1k away ng

0:3仲有咩可以買

Bobo今場生性

連C雅吹爆佢

追多球
之後0:4完

老鼠一世球迷
半客2.4真係㩒住屌 可惜無買

HT 0-3 (3-0C)

老鼠仲有無多球？

連C雅下半場出絕招吹爆佢

上盤gel duck

角大交學費

半客真心派錢
利申 冇買

7.5b好似抵

一喺0:3一喺3:3

悉尼真係好撚賤 一時扮傻仔輸盤
一認真野野炒尻人

0:5/ 1:4

老鼠好分到博你唔信

上場中過伏今場唔敢買半大

只係買左半大細注 唔敢半客

主勝等收錢

+1

7.5c唔係好敢買 澳假啲c好難買
老鼠唔刷驚對面刷

7.5b

客-主
等收錢

點開客主啊

半大半客上盤大波角細 多謝

追左注0:5 客其他
有冇人一齊叫

5,6,7 客ng

下場陪你叫

有冇連角

3-1角
主隊準備入啦

0:5高水啲 希望開到

老鼠快入

突然爆角

我要角

mola mola

睇緊8.5s

嚇死 差d輸

準備1000

冰封角

Cccccc

已停

no c plz

連C雅出力啲吹

幾 c

冰角

Gel得未

gel

角大jumped